3) Astus kohto ette Lohho moisa metsa waht Pridik Tunis ja kaebas et Johhan Trou on moisa ülle jõe metsast kaks mändi warrastanud 7 kunni 8 tolli paksud.
Ja koggukonna kohus teggi otsust et Johan Trou peab 1 Rbl. trahwi maksma.
